# Android with JAVA
-----
-----
book : step by step android programming

-----

##2019.09.09

###Chapter 3. 앱 프로젝트 구조와 실행 원리

- 앱 레이아웃 및 기본 설정 : app-manifest
- 코딩 : JAVA

```
NOTE
애플리케이션 라벨 != 액티비티 라벨

```
p.353~?

dom document/parser